未夠9點已經成身臭味嘅人，你哋不如留返冬天先出街啦

你老味

其實咁臭佢地自己聞唔到

聞到就咪撚行出屋企門口 幫幫手唔該

要返工呀你估我想

其實有冇諗過人地係岩岩收工呢
Child登真係child登，以為個個都係好似你返學日頭生活，知唔知有幾多人係返夜架

臭唔係問題，但如果知道自己工作會出好大汗或件衫會臭既，不妨帶2件乾淨衫放工著

坐成個鐘巴士同你坐埋真係好惡啃架

你痾屎都臭。幫幫手，咪出街痾屎。臭親隔離痾尿嘅人。

小妹尋晚唔記得洗西姐，大驚小怪

有撚有錯!最緊要大愛包容，人係唔需要有公德心的，我臭未臭，吹咩，我係唔噴止汗，係唔帶衫換吹咩，係咪要咁?番日定番夜都好，明知會騷擾到人，未帶件衫換囉，你呢d同開到個電話大大聲睇戲的人冇分別

其實同洗衫習慣有關, 大汗係其次
同fd去旅行佢d衫就咁用沖涼液洗, 之後掠起佢
哇屌隔左一個鐘開始臭到仆街
臭過我2日前未洗果d

利申一定用洗衣粉

無邏輯弱智臭撚出沒

佢地鬼知咩

真係好撚臭
今日零舍多

唔講夜班
人地五點開工唔洗做呀

尤其啲麻甩佬
又臭又黐笠笠
仲專登走去黐撚住啲女人坐/企
簡直係心理變態 精神強姦

咁怕臭咪帶口罩出街lo

咁撚不滿搭的士囉
反正巴士地鐵空氣咁撚混濁
但係連登仔又冇本事呀

中国特色邏輯

所以夏天都唔會返工

睇嚟好多人對自己有體臭感到自豪

夏天通常唔翻工

自己聞唔到，其他人聞到

咁即係無事

我係臭，關你撚事，怕臭唔好撚出街

痴撚線連登咁撚多臭人嘅

見過史上最臭既阿叔係著住件恤衫
但成件都係啡色漬
一開始聞到一陣超濃既臭味飄過黎已經心知不妙
再行前小小真係屌你老母
方圓15米已經係警戒區, 臭氣撲鼻
方圓10米直情危險區, 係立即窒息

我都係受害者
都係果句，
窮撚沒人權！
Ok?

其實真係聞唔到
你開口同佢講咪得
你唔提佢佢唔知架

臭都唔緊要 有d 地盤佬收工塔火車 仲要除埋件衫

車箱又迫 有無諗過無人想掂到佢地d汗

屌那聲，收工去沖個涼都唔係太難姐，一係帶多幾件杉去換，屌你成撚日朝早返工果時，聞撚到都想嘔，試過車程45分鐘，全程用紙遮撚住個鼻都仲聞撚到，點撚樣接受呀

平時汽車台
都有班人笑鳩人地揸車
覺得搭公共交通先最醒
好心果班人睇下呢個post啦
要幾撚自卑先會對搭公共交通感到自豪

唔明點解會有汗臭。我打完波一身汗都唔覺得臭

個班假膠

一放工逼巴士 地鐵
唔係話歧視
地盤佬裝修佬大汗肥仔拎多件衫換噴下止汗劑啦
未撚試過搭地鐵會想暈車浪

搭小巴成日撞到條友極臭，排隊已經開始聞到
佢坐雙人位既話隔離同後面係完全硬食冇得走
連單人位個邊都會時不時聞到
即係成架小巴有一半地方都俾佢污染

帶條毛巾仔，帶支止汗濟，帶多件衫
三樣嘢加埋唔係好重啫

呢排食得太雜，今晚返去煲涼茶飲，ok?
Sorry 囉

有諗過
但係好多好明顯唔係啱啱收工

child登真係child登
啱啱收工就可以影響人

我係臭 你仲同我搭車

要返工 不了

我就做跑site狗 夏天大汗真係好難頂 所以放工都會帶多件衫換 但中途答車果d真係好難避免

人地專登唔沖涼比你聞

其實你話番工會臭個D又懶個D,收工噴下呢D係件衫都好好多

我都唔撚想

有時搭地鐵 對面有條毒撚企係到 一開車啲味吹埋黎真係想嘔

d臭狐味真心好難頂
你明唔明我好想走開,
但地鐵人山人海走唔撚到個感覺幾無助

有批返灣仔個頭既西裝友係堅有汗臭，好似幾日無換衫咁，lunch hour 係佢地後面行過，lunch都唔想食

咪吾好反囉 好臭牙

用撚夠5P字未呀屌你老母
唔好返工你係咪個個月俾我一粒bitcoin呀?

見撚到都想嘔
帶條毛巾抹下，帶件乾淨衫換下，噴下止汗劑係咪咁閪難，自己都唔好意思啦

試過幾次
係MTR 有臭味人仕坐我隔離
我即刻離座
行遠啲揾個地方企算

班臭人部份係天氣熱大汗啲汗臭，有部分人係臭狐

地盤阿叔無常識都算

後生仔女唔該搞返好d個人衛生啦
依家咁多止汗香體產品，d呀叔就話唔識姐

最慘係收工換左件新衫
但係行去搭車段路又再出過汗

臭人應該絕種

好多中年男人（特別用背囊），個身通常都臭到仆街 估唔到呢班臭人係哂連登

好噁心

有d真係好撚臭

買支止汗劑真係咁難

臭可能係關件衫事

綿質衫洗幾次開始有汗味

到時噴咗止汗又會話止汗劑溝汗味仲難頂
btw收工個下邊度可以揾地方沖涼

自己以外既男人同樣衰既女人根本唔應該出街

大汗撚已經慘，自己控制唔到
仲要俾你屌

坐入面慘過食屎
坐咗埋黎 又要閉氣

唔知點解係香港先會咁
尤其班核突邋遢地盤佬
衣著已經夠邋遢
仲要一陣酸縮味屌你個閪
已經唔講陣臭煙除

人哋日本就算之前熱到成40度都唔會咁
幾熱都好搭車甚少聞到啲人有汗味酸縮味
就算啲地盤佬著晒工衣行過都聞唔到臭
見佢哋收工套衫都仲係咁乾淨整齊
鞋都冇腳印 (平時搭巴士經過地盤班地盤佬一上車實搞到成個地板都係沙泥 )
唔好瀨咩香港天氣潮濕嗰啲啦
日本梅雨季節仲濕過香港
又唔見人哋一陣味?

你班港男仲成日話香港男仔性格好有風度錫女朋友尊重女性好受日本妹歡迎
我係日本妹聞到你陣味走都走唔切啦

其實香港人可唔可以多啲留意吓個人衛生
唔係一句話自己因為從事體力勞動工作就大晒
呢樣嘢其實唔止影響到自己
仲好影響身邊嘅人囉

坐個煙剷溝埋汗臭先係極品

屌你老母晨早七點幾八點都可以成身煙味溝汗味，幾時生肺癌死？

最撚憎人臭
你臭既企埋黎我真係會彈開十米
咪撚怪我歧視你

衣物問題

俾著我企返出去算

好臭呀

我地中國人

亂 嘈 髒 就係民族特點

你叫人唔好臭, 係咪即係反中國😒

依到班毒撚緊係臭啦
仲要大條道理屌番你轉頭

有撚有錯

其實換左衫都唔等於會唔臭

有排搭唔想落去企
佢又好似唔知自己臭咁 仲開大個冷氣吹住佢
雖然好熱 但吹晒D臭汗味出嚟

係喎，唔知點解用沖涼液洗衫係會臭

岩架啦，你最香啦，自己臭撚到仆街都唔知

sorry

你以為你自己唔撚臭咩

知自己有汗臭可以帶定多件衫入廁所換同埋順便抺下身就解決到，但係有啲係屋企本身環境問題搞到全身都臭真係
以前喺酒吧做野，有個好高嘅後生仔得閒就會黎飲野，但係佢個身有陣死老鼠味，佢一入到黎成個樓面都充斥住嗰陣臭味，仲要行埋去幫佢落單，真係好難頂

連登好多臭人

正常人果d係件衫問題

著十幾次索汗積菌
或大熱天唔即洗擺係度用汗醃衫

之後一出汗d衫d菌接觸就引發臭味

一出汗就臭果d就身體有問題

搭單一問
嗰啲行咗老遠都仲留低啲香水味嘅人
到底噴咗幾多香水
佢哋其實聞唔聞到自己好臭？

今日雨加汗

今朝坐巴士有個肥婆坐格離 勁大陣汗味

好多時唔夠位晒衫都會好臭 又係土地問題

或者晒衫時長開抽濕機

老實講同沖涼 平時生活飲食習慣有關
以前細個成日唔做運動同食好多油膩野嗰身會好臭
大個左生活運動飲食模式轉左 d汗都冇咁臭

係d廢中老又食煙又盛 朝早出門前又唔執先咁姐

我平時巴士都好驚同廢中老坐

真係好難頂 有啲一睇就知係啱啱出門都有一陣臭味

其實聞到 咁你想點

1）

2）

3）

4）

香港男士臭又臭
快啲作返首歌多人果陣播

你話呢
我係咪要話屌你老母你好撚臭臭過鴨寮街公廁呀
d衫呀褲呀底衫褲唔該用洗衣粉加水浸一晚
過兩日係巴士見到你唔駛好似爆屎渠咁掩鼻

臭咩牙 我條撚仲臭牙

每次落機洗衫前，都會浸咗消毒藥水先洗，就算係啲運動完濕鳩晒既衫，都沒晒臭味

我亦都唔覺得你拎上黎講有用 你係咁撚把炮就當面屌鳩佢
走上黎做鍵盤戰士

鍵盤戰士鬧人鍵盤戰士

啱啱收工話你知？

我正正係身體有病會一出汗就臭嘅人
所以永遠都唔會坐，喺巴士就企，地鐵情願等多2架少人啲先上

我相信有人會知自己臭，都承受緊好大心理壓力
我對任何索鼻聲，眼神都好敏感

已經睇緊醫生，改善緊生活習慣，希望會好轉
但希望呢個po話咩人臭就會歧視人嘅，可以將心比己，
有時候你真係唔知嗰個人面對緊咩，佢已經過得好痛苦，只係你唔知

利申 日日沖2,3次涼，長期試唔同止汗除臭產品
因為咁有人群恐懼加焦慮